作為一個前素食主義者，我仍然對吃生物感到噁心。 我嘗試了實驗室培養的魚肚。 這就是為什麼它可以幫助拯救我們的海洋|Amy Gunia/香港| 2021年9月17日|時間 
 如果你還是有點噁心，你可以遵循懷恩的蜜餞食譜，用水浴法來處理它們。 我發現了一個老辦法來克服我對果醬的恐懼。 然後我試著弄清楚它是否安全。 夏洛特·德魯克曼2021年8月26日|華盛頓郵報 
 第二件事是我在吃飯時不講究是出了名的。 吉恩·溫加滕:你想和你的Dom一起吃小雞X嗎Pérignon? 2021年5月21日，華盛頓郵報 
 在參觀羅斯蘭的農場之前，弗吉尼婭對射殺動物的想法感到不安，並擔心她在射擊場的經驗不會轉化為野外的安全。 非本地野雞如何保護美國生物多樣性|韋斯·西爾| 2021年4月1日|戶外在線 
 如果你對手裡拿著生雞蛋的感覺感到有點噁心，也許這並不適合你。 如何在沒有壓力或混亂的情況下分離雞蛋|貝基·克里斯托| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 沒有人害怕組織力量來追求自己的目標。 只有一部美國憲法是不夠的，湯姆·阿諾德·福斯特，2014年7月4日 
 凱蒂·佩裡(Katy Perry)作為一個神經質的保守派，讓人有點難以接受。 凱蒂·佩裡和麥莉·塞勒斯接吻、分手、和好|艾米·齊默爾曼| 2014年3月7日|每日野獸 
 對於盟友的選擇，黨派人士很少過於挑剔。 Michael Scheuer的Meltdown |David Frum | 2014年1月3日|DAILY BEAST 
 琳達·卡薩比安(Linda Kasabian)是一名較晚加入的神經質新兵，她被留下來在門口站崗。 怪物的形成:查爾斯·曼森的童年|溫迪·史密斯| 2013年8月3日|每日野獸 
 許多非保守派人士對懷孕20周以上的墮胎感到不安。 眾議員特倫特·弗蘭克斯:在墮胎問題上又一個白痴|米歇爾·科特| 2013年6月14日|每日野獸 
 然而，當正式的斗篷披在他的肩上時，他就變得如此拘謹，甚至連那聲“哈!” 粗口史|朱利安·沙曼 
 即使是最怕嘔吐的人，航行中的不適也已經過去了。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 如果你不是那麼拘謹，你也許會改變孩子們，讓你自己的兒子成為蒙克頓家的繼承人。 蒙克頓家族:小說，第一卷 
 那些負責任的人對一個年輕姑娘的舉止顯得嬌嫩而拘謹。 徒步旅行者|瑪麗·斯圖爾特切丁 
 真正的人性不在於耳朵過敏，而在於傾聽人類苦難的故事並努力減輕它。 《反奴隸制審查員》，4 |美國反奴隸制協會第3部分